［報料］學者葉健民、陳祖為與林鄭密室談判：以檢討委員會取代調查委員會

各位手足幫手推，呢件事可大可小，我哋無啦啦俾班學者代表緊，走去同777又傾又砌

今日港大有位學者，寫左篇文話有班民主派學者去咗上亞厘畢道同林鄭談判：

一手，剛剛就有個知情人士報料（千真萬確，唔係9up，私下認識嘅，但無連登ac），話前幾日個班民主派學者，係城大葉健民和港大陳祖為索頭，同林鄭密室談判，佢哋係會上向林鄭提出各項建議，包括用「獨立檢討委員會」取代「獨立調查委員會」

原來檢討委員會個idea係由呢班學者提出，屌你老母，葉健民、陳祖為出嚟交代下仲「代表」香港人講咗咩

推 我要所有手足都睇到

推 屌你無啦啦做咩同殺人犯談判？

你班撚樣憑乜代表我地？
五大訴求缺一不可，違背原則既一律當係敵人

手足幫手推上熱門
仆街私下同人談判

又係陳祖為

幫個手推
屌想知仲傾左咩

推你老母
五大訴求 缺一不可！ ！ ！

葉健民 陳祖為係出名阻膠

五大訴求
缺一不可

屌幫手推到班學者回應

who the fuck are they?

等睇交代

屌，密室談判

不過唯有睇下香港人係咪真係咁就收貨咁低賤

死左班手足唔會原諒我哋

陳祖為 + 葉健民 都曾經是民主思路既人
而民主思路就係湯家華搞出黎既野黎

push

真，屌你老母！ ！ ！

Help push

屌你老母原來又係賣港學者

香港人唔認同就照上街架啦
自己做大台行得通咩？

呢兩條撚樣點解可以代表我，痴撚線

Push 需要一個交代

呢場運動邊個搞大台，一定死啱

手足幫手推

我地要班仆街一個交代

推呀屌

Push

屌你老母無啦啦代表我

全部都推 屌

Push please

Push
屌你老母

此post已完

一張圖都無就fc

幫手推上去 逼到班學者交代
就知真假

即係保皇狗啦 唔係同路人就是鳩但啦

冇做過好簡單姐 出黎否認咪得

五大訴求，缺一不可。完

你篇文唔關事喎

哇屌
未經授權私下談判,玩城下之盟,可以以通番投敵論處

雖然開口埋口核爆都唔割席
但哩兩條撚樣想拋棄所有被捕甚至犧牲左既手足
你連呼吸我都割席

屌，條link只係傳聞有班學者入左禮賓府
但樓主就寫埋人名講到似層層咁，又無相，老屈乜都得？

咁唔出奇啦
湯渣一十投哂共

同中大二號橋：「五大訴求唔會答應, 不如要求區議會有得選算啦」一樣思維

傻的嗎？

冇證據都推咪即係鼓勵放流料

算鳩數啦 呃唔到香港人嫁啦

檢討報告已出，差簽名：
1）示威者暴力無家教
2）警方克制專業
3）反對派煽動醜化
4）媒體惡意抹黑
5）外國勢力參與

人地有話代表大家咩？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

冇人可以代表大家

推

教父話個邊個叫談判就係鬼

連登真係多豬，無名無姓出個post就可以分化到

推出黎睇下大家點睇囉

學者比建議又唔係談判
乜事....

民主思路都叫民主派
咁民主建港聯盟都係

已經可以預見既調查結果

呢兩條友從來無代表過運動
佢地去傾關我鬼事

無呃人架屌 唔知點俾證據
報料人唔肯出名

屌你，就算真嘅話，人地有話代表你咩？？？人地用學者身份向港共提議有咩問題？

屌啦，密室提咩檢討委員會建議，就算唔係咩談判，都係賣港、搞大台

唔該手足

推，d學者咁on9以為香港人會收貨？推到有交代

成日想將抗爭者顛狗化亂咁咬人做乜柒？

即係佢係大台鄧炳強快d拉呢2條仆街

呢班出名中立撚
以前出名屌人暴力

但你條link有咩關係？

佢哋標榜自己民主派喎巴打 向港共俾提議都無問題？ ？

我意思係叫班仆街夠薑就推個檢討委員會出黎，唔係串緊巴打你，點都好幫你推多野

//香江一姐呢？上面高調接見，立場冇變，睇來佢仲可以再坐一會。五大訴求點樣拆？點都要北大人同意嘅，但咁唔代表香江冇人想幫一姐拆局。據聞上個月有民主老中青學者去咗上亞厘畢道同一姐熱切地傾咗好耐點樣拆局，之後就傳出成立檢討委員會云云。你覺得國際專家沈博士「轉軚」嚇親人，定係一班學者去動植物公園對面促膝得人驚啲？哈哈！//

林鄭脫衣.gif

明白，都唔該你！

屌邊有顛狗化，做錯唔屌得？

國師向主子獻計

點都要個交代呀屌

咪同佢傾囉
最後
葉健民同陳祖為2條撚屌同林鄭大和解

其他人無同林鄭大和解

完

其實都真，點都唔罷休

反正唔收貨
理佢密室傾咩

普選

成日想左膠化 6000手足拎黎比你賣？

我唔識你地呢2條友
我要公平公正公開既獨立調查委員會

仲唔還香港警察清白

up

拉 未fc就咁講唔會信

仆街想做大台？
等睇黑警做9佢地

有證據再講吧

呢d 新聞我都作到

唔回應但係整個變種出嚟。你話無陰謀揾鬼信

岩 成班傻hi 唔係話唔可以係真 但圖都冇張得文字9up都信

Tui

Professor

檢查姐係冇後果

樓主又係分化撚

政府借學者過橋都唔係第一次
學者本身如果冇話過支持成立咩檢討委員會
你憑咩老吹關佢地事?

pull

兩個字

NO WAY

無野需要交代
獨立調查委員會
你有你做 我們繼續抗爭 直至 五大訴求做到

等多幾個source
樓主咁激動做乜？

奴才派

走開啦撚樣 談乜撚野呀

屌
同當年民主黨入中聯辦有咩分別
仲要用檢討代替有法律效力既調查委員會
正一賣港賊

政府真心傾既話即係證明佢地真係蠢,而唔係漠視民意

共諜

睇定少少再講啦

lm

你條link 得「據聞上個月有民主老中青學者去咗上亞厘畢道同一姐熱切地傾咗好耐點樣拆局，之後就傳出成立檢討委員會云云。」

一手fc ed 個段係樓主自己收番黎既風？定有其他source

推！個個都要知！

好似唔係近期既事

咪跟免得炒車 陳袓為教授—- 梁繼平老師 立法會除口罩勇士

又想做大台？

真 睇定啲先
利申：今個sem上佢堂 都好似幾撐場運動

民主派學者？你加個標籤俾人地喎

陳祖為澄清左喇 樓主肯死未

民主思路，完

佢繼續傾，我繼續shop

無錯

推呢個，樓主故意放假消息，抹黑學者？

放流料

不分化，不割蓆
樓主係咪玩分化？

邊個係陳祖？

算你啦
大家小心分化撚

退咗啦
係咪唔畀人哋退SIN

私了呢班撚人

陳祖為親自講
話冇呢回事

大家自己留意啦

wfc,根本係賣港賊圍威喂,不如777,689密談又開個post

知道湯渣投共已退

大台出現了

Post 出來

叫佢哋收皮，同五大訴求背道而馳

出澄清post

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

from Chan Cho Wai facebook:

連登這貼文內容完全失實，無中生有。我自6.12以來，一直支持成立獨立調查委員會，這是眾所週知的立場， 至今未變。我於此嚴正聲明，我絕不支持政府以「檢討委員會」作為替代品，獨立調查委員會必須成立。

7月初我和其他一些學者與林鄭月娥會面，亦多次要求成立獨立調查委員會，從來沒有提及什麼檢討委員會｡ 此事有媒體早前已有報導，在此不贅。自此自今再沒有跟林鄭會面。

我明白運動至今，大家都擔心運動會割裂，連登這樣的指控，引起關注也是理所當然。但胡亂指控及散播未經證實的消息，於運動實在無益。

我不知道王慧麟文中的「據聞」所指何人。但連登貼文所謂「知情人士千真萬確」就肯定是無中生有。對此，我深感遺憾，也不明居心何在。

----
［報料］學者葉健民、陳祖為與林鄭密室談判：以檢討委員會取代調查委員會

----

邊撚個知情人士啊
樓主事前有無factcheck㗎
咪撚響度散播謠言啦屌你

拉

樓主散播流料

係流料
已factcheck

陳祖為一早退左

同埋陳祖為已經澄清左
根本從來佢都係要求獨立調查委員會

分化撚 拉

幫你 cap 出嚟

拉

兩條友退哂啦，不過都係左膠。。。

利申，葉健民我表哥，成日俾我屌。。

樓主分化失敗

陳祖為6月12號就講明要獨立調查委員會

陳祖為係最早提出成立獨立調查委員會嘅人

屌陳祖為嗰啲係咪出黎搞笑
成班盲毛 人講佢又講

要求樓主香兩位教授致歉

屌

block

成班打手出灑黎 fact check都唔識 咁同天使論有咩分別

其實理得佢邊個，效果唔理想咪一樣平息唔到，嘥鳩氣，而家仲有呢啲自以為醒既智者，cls年代

樓主道歉啦！如果我地失去學者支持，我地都冇著數！

唔分化啊！！！！同要Fact Check!

真係唔係分化呀，係有個係大學教書嘅老師講架屌，話有人跟埋佢哋去，事後同佢講返

我都無咩證據，所以先出post想兩位學者有個交代，我宜家即刻問返個報料者先

其實咁快粒個被代表既帽俾自己做咩，有冇呢2條友入去傾，我地都係睇住柒婆交咩波出黎再決定點接架啦，而家又唔係佢2個出黎接波，分清莊閒喇，由6月到而家做莊決定點接波果個都唔係任何政客/學者，係全體香港人

根本五大訴求就好清楚
仲有咩好談判
仲想偷龍轉鳳就仆街啦

學棍，屌佢老味

呢啲根本係對家既人啦
咩割席
敵人黎啦

自稱民主派學者 唔支持爭取民主人士既訴求

終日坐冷氣室，得閒同記者9up幾句，就想代表我哋？

不如講下係邊個報料or 叫當時人向教授道歉 唔應該咁同對同路人

陳祖為FB講左話佢無提過呢樣野

我屌柒你啦亂西咁Up,依D會導致分化既野你0證據無fc講出黎之後話唔係分化？你要交待既話唔識係篇文講求澄清或回應？成篇文講到咩都Fc confirm哂然後依家先同人講係聽人講開個咁既Post係求澄請，半年啦咪仲咁撚豬隊友啦Ok?

屌你老母啦死賤種
無證據都開個post寫到入哂罪咁
而家衰撚左就面懵懵出黎講唔係分化？
個腦裝屎就咪學人嘩眾取寵啦撚樣

民主思路撚係民主派
有民主2個字就民主
北韓全名係朝鮮民主主義人民共和國

原來樓主造謠

唔洗回應，直接backlist入共諜

同意。如果係同路人，有冇諗過佢會幾失望。有上佢堂聽佢啲talk就知，佢企我地呢邊，仲默默為手足同個社會運動付出左好多，好多嘅私人時間資源。突然被個冇factcheck嘅料搞到自己係敵人，同自己對著幹，做乜撚野啫。

我就冇期待過人地呢個年幾個樣仲文質彬彬仲同大家一齊衝同食彈（但我知佢食過），佢瘦骨如柴戰鬥力幾乎零去衝咪係送頭。但佢其實都只係按自己讀過嘅聖賢書去做啲嘢。兄弟爬山，各自努力。佢同大家努力嘅方式唔同，但我可以話佢係兄弟嚟㗎，又或者可以叫爸爸媽媽（我講左咩自己參透下啦）。

到抵樓主個老師係乜水，無啦啦咁講做乜。佢同樓主有幾熟？你又百分百信曬，加條完全support唔到嘅link。

記住冇光明正大走上最前線，唔代表冇做後援。任何一個喺自己崗位做緊嘢嘅人，以唔分化唔割嘅原則，都係同路人。

佢真係唔係敵人，我就真係一手資料啦，其實算識佢本人，有同佢接觸過。佢有次仲講過：「雞蛋同高牆，緊係點都企喺雞蛋呢邊。」嗰次心底嘅眼淚就差啲噴出嚟，我就相信佢同佢嘅真誠嘅。

等間人地嬲撚左唔再企我地呢邊我地真係冇著數。

數主sa返個lum，話自己冇factcheck認返次衰仔完撚左件事佢啦。

再唔係就公開來源對質，對大家公平。

Btw, 佢知自己被湯渣驊fake鳩左，早就退左民主思路啦

葉健民亦否認，樓主分化失敗x2

屌你老母好聲好氣叫你喺度講聲對唔住你又唔撚講正一分化撚就算佢真係鬼都唔係呢個時間點搞就係你呢啲咁嘅垃圾成撚日分化成場運動就嚟俾你搞到收撚晒皮

樓主9秒9改埋名

收皮啦讀港大都唔撚知陳祖為咩立場好打極有限代梁天琦覺得你羞愧

陳祖為係梁繼平義士嘅老師
陳祖為仲話梁繼平係咁多年黎唯一一個可以響佢嘅course得到A+嘅學生

陳祖為: 梁繼平是我執教29年中 唯一能於自由主義一科中摘取A+的學生

佢個名有港大兩隻字姐
佢之前叫我要裸跑唔同真係裸跑咩

嘩咁撚無恥都有既
屌佢老母呢d分化撚真係要見一鑊狙擊一鑊
又唔見佢放下料講建制派奶共
比人屌柒完就面懵懵話唔係分化係求fact check
我地話一手料呀 樓主老母比狗屌到閪爛都得啦咁

我要葉建民死全家

咪由佢哋照傾囉